问题：扎染围巾的活动时长是多少？
答案：扎染围巾的活动时长是1.5—2小时。
问题：扎染围巾的价格是多少元一位？
答案：扎染围巾的价格是120元/人。
问题：制作土耳其水拓画的活动时长是多少？
答案：制作土耳其水拓画的活动时长是1.5—2小时。
问题：制作土耳其水拓画的价格是多少元一位？
答案：制作土耳其水拓画的价格是100元/人。
问题：北京绢人（标准版）的制作价格是多少元一位？
答案：北京绢人（标准版）的制作价格是150元/人。
问题：北京绢人（唐人坊精装版）的制作价格是多少元一位？
答案：北京绢人（唐人坊精装版）的制作价格是200元/人。
问题：捕梦网的制作活动时长是多少？
答案：捕梦网的制作活动时长是1—1.5小时。
问题：捕梦网的制作价格是多少元一位？
答案：捕梦网的制作价格是130元/人。
问题：马卡龙塑料框的光影纸雕灯制作价格是多少元一位？
答案：马卡龙塑料框的光影纸雕灯制作价格是160元/人。
问题：木框的光影纸雕灯制作价格是多少元一位？
答案：木框的光影纸雕灯制作价格是180元/人。
问题：弦丝画制作的活动时长是多少？
答案：弦丝画制作活动时长是2—3小时。
问题：用弦丝画制作福字是多少元一位？
答案：用弦丝画制作福字、旺字等单字款价格120元/人。
问题：用弦丝画制作旺字是多少元一位？
答案：用弦丝画制作福字、旺字等单字款价格120元/人。
问题：用弦丝画制作喜字是多少元一位？
答案：用弦丝画制作福字、旺字等单字款价格120元/人，其他图案款请咨询详谈。
问题：端午节香囊的制作价格是多少元一位？
答案：端午节香囊价格100元/人。
问题：中秋节月饼的制作价格是多少元一位？
答案：中秋节月饼价格120元/人。

